睇刑事偵緝檔案有感

依排翻播刑事偵緝檔案3，好鐘意睇
鐘意睇既唔係佢既劇情，
而係好似搭時光機去返以前九十年代
睇返香港以前既街道
睇返以前香港家庭用既電器款(經典電飯煲)
睇返郭可盈、鍾麗淇依啲好耐冇見既面孔
當警察仲係綠色制服，
當張松枝仲係一個極尚侯生靚仔，
當梁榮忠仲算係一個靚仔，
當馬德鐘仲係柒頭皮既時候
所有野好樸素。
人與人之間講好多寒暄、關心既說話，
睇完既感覺好正面

二十年後拍既飛虎
拍攝鏡頭、器材等等先進左好多(好似係)
加埋filter定唔知咩effect令成個畫面好有電影感好靚，
至於劇情，都可以話幾緊張刺激
因為佢將一啲大家都可能知但又冇機會遇到既社會陰暗面拍出黎
(例如股票大鱷炸金管局 )
但老實講
每次睇完個感覺同心情都好撚負面
特別吳卓羲同Jeana既劇情
屌你老母tvb日日播撚埋依啲劇真係睇鳩壞人個腦
開始明白點解依家啲小朋友青少年要自殺
This city is dying！
仲有不得不提既就係套深喉計d色水好撚嘔心
同古裝片格格不入

利申 知飛虎劇情係因為食飯時間屋企人播焗撚住睇
仲有懷舊撚

補充返
依段意思唔係想讚佢個劇情
而係想講套劇講太多社會陰暗面，睇完感覺好撚負面

烈火雄心司徒拔好癲
翁文成/鮑國平
夢魔
童年陰影

早排剩睇返司徒拔死嗰集
都喊得出